\begin{song}[remember-chords]{title={Letos Bo Huda Jesen}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
Em                     Cmaj7  Am  Em           Cmaj7 	      Am Am7 \\
Letos bo huda jesen, veter bo neusmiljen in leden  \\
Em                      Cmaj7 	                          Am 	Am7 \\
Ko sonce zaide, pridejo zveri na plan \\
Em                  C                           Am      Am7 \\
Ptice odletijo vsaka na svojo stran \\
                                  G D       Em                            C 	Am \\
In na koncu bo padel sneg, kot že prej tisoĉ let. \\
Špecarji iz prvih klopi, zdaj kažejo mi poti \\
Bog pije dobre letnike \\
Z njimi se še vedno vse konĉa in zaĉne \\
In na koncu bo padel sneg, kot že prej tisoĉ let.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                            Em 	         C \\
Kje si dolgo te ni, ne veš za kaj gre \\
                                   Am G                F    C \\
Zdaj pomladi veĉ ni, listje že rumeni \\
G                              Em 	           C \\
Kje si dolgo te ni, ne veš za kaj gre \\
                        Am C                 G \\
Polži so spet pokazali roge. \\
Em                    Cmaj7 	Am Em \\
Letos bo huda jesen... \\
G                              Em 	              C \\
Kje si dolgo te ni, ne veš za kaj gre... \\
G                              Em 	              C \\
Kje si dolgo te ni, ne veš za kaj gre 3x \\
                     Am C                 G \\
Polži so spet pokazali roge…
\end{kitica}

\end{song}
